(有圖慎入)有冇人試過全身出滿紅疹？

認真求教 想講笑既巴打唔該高抬貴手唔好係呢度講
睇過皮膚科話係濕疹 另外排緊d皮膚科要半個月、2個月先睇到

起左大約一個月
如果唔特登R 唔會好痕 但R落會幾痕下
亦都唔似濕疹咁會出水同d皮會好緊
揸過類固醇(專科俾)基本上無好轉
身背4枝都有 面就冇

Google過有d似玫瑰糠疹
想問下有冇人知係咩事

係咪轉季著放左衣櫃好耐嘅衫先開始起？
塵蟎都可以搞到你咁
不過如果成個月個人乾淨返都應該退到

最緊要忍手唔好R傷
希望你快啲好返

其實唔R佢係冇咩感覺
唔似濕疹咁周身唔聚財咁
唔會點影響生活 係樣衰d
所以應該唔使打針住

仲等公立？預約幾個私家皮膚科醫生望下啦

未開始著轉季衫
塵蟎就日日會有用吸塵蟎機吸張床 (本身對塵蟎過敏)
呢幾日已經沖緊凍水涼等自己唔會係沖涼時R

睇開黃國安 (想搵2nd opinion)
約左陳俊彥 下個月中; 楊志強 下年2月
而家係有$都冇得睇
有冇邊d快又好既專科推介

有冇做過敏感檢測搵敏感原出黎？

我都係咁
已放棄

驗過血對塵蟎敏一百倍
所以平時都做足防塵工作

陳厚毅冇得輸 嗰陣唔知做乜一日內成個人d 皮膚變哂紅色又腫不過唔痕 上網見到話呢個醫生好即係去 話係急性濕疹(本身冇） 一日後好哂 不過有d貴咁解 希望巴打早日康復

男朋友試過 佢話醫生話敏感
開左啲藥水比佢沖涼同藥膏搽身 幾日好返
之後都無翻發

濕疹同暗瘡一樣 麻撚煩
都幾撚羨慕又煙又酒又夜訓d人 皮膚一樣咁白滑

梅毒初期
快啲睇醫生 唔好喺連登問

果陣食完放題
瘋狂食刺身蝦就出事
左右手好似樓主咁
又好奇怪無生係身度
之後睇醫生話敏感
等佢自己退就得

似玫瑰糠疹
如果係嘅話要半年先好
如果你想快啲睇醫生嘅話可以去中環試下李祖祺， 佢只可以walk in冇得book嘅，我印象300蚊到就搞掂

唔知排得耐唔耐

佢係睇唔夠一分鐘就叫你出返去
除左佢之外仲有邊個有得即日睇？

搽左類固醇無好轉過咁未必係濕疹啦…
屋企人有冇同樣情況
夜晚會唔會痕醒
熱水沖涼又會唔會痕得犀利啲

我冇book都好快

我隻手都好嚴重 會出水同痕 又紅 都係搽左一排中强效類固醇都無效
屋企人無
尋晚個身夜晚痕到訓唔到
所以而家要沖凍水涼

求教學

冇教學 入去就睇

過去兩個月有冇接觸過長期病患者呀露宿者呀老人家呀之類
同埋留意下關節摺位指罅位有冇白色好細條嘅線
有嘅話可能係疥瘡

見唔到有線 應該唔係掛